有冇人記得舒夫真高當年幾勁?

亞姐冠軍

達蓮娜·舒夫真高（俄語：Дарына Шевченко），哈薩克烏克蘭族人。2006年以16歲之齡成為歷來最年輕的亞洲小姐競選冠軍（8號）、完美體態大獎得主、最佳儀態風度小姐。同時是香港選美史上唯一一位非華裔的選美冠軍，與亞洲電視約滿後返回哈薩克。

06年拿

30歲仲可以一戰

唔係踢波果個？

維他之寶？

無j舒夫真高